有冇人開始唔敢丟用過既口罩？

一家四口share一盒口罩
為左讓俾屋企人用
我靜靜雞收埋琴晚用過既口罩
打算今日再用....
其實係咪要開始等死啦....
利申：住其中一間收肺炎症醫院既附近

有冇豬嘴

住屯門醫院附近

要唔要比十個八個你頂住當先

冇
同埋屋企人都係返shift
根本唔夠其他人快手買到

全家申請 no pay leave 去外國避一避先

多謝巴打
我俾返錢你 白攞唔係幾好

樓主識唔識上網買
Gmarket應該都仲有
或者搵下你啲frd俾你
唔好重用 本身話一個口罩喺戶外（特別多人）最多四個鐘 用咗一日好掉啦

上Amazon 買

身邊d朋友都唔敢出去
唯一一個由台灣經香港去廣州
佢話買曬俾佢屋企人

Gmarket我唔係好識睇...
因為我好少上網買野

會送上屋企

手足有無tg
同你買住10個ok？

我試過係amozon jp買口罩
打埋日本集運地點
但係俾錢果個頁面按極都冇
Cap圖我一陣放上黎

我同你相反，靜雞雞收埋新口罩，話撚知屋企廢老死

一按支付指南就停留左係白色畫面...

[第一頁有懶人包]網購外科口罩集中討論23

你啲frd子唔掂喎
你搵關鍵字眼 「網購口罩」睇下有冇啱

買以下頂住檔先都得 amazon都得

[Gmarket]防沙尘 防颗粒物 KF94 保健口罩 120片 2019年 新品

果個台灣朋友話依家台北好多藥局都冇得買 要預訂...
睇怕都係要等死....

巴打下面個link我入去變左502

我都明白佢要為屋企人諗先既....冇得強求

我聽日係港島返工
方便就比十個你頂住先啦
唔好咁傻豬重用啦

巴打你有冇tg
多謝你阿

無都唔好重用
口罩上面好多菌 有機會唔中都變中

台灣每日都係生產288萬個
香港都唔夠俾

要用信用卡
ATM/便利店係比日本人比錢用？

G market 已經退單了：(

依加去台灣旅行仲ok，去台灣避返一個月，又平
仲可以買埋口罩返香港

我都唔係好識....
我除左係fb買過兩次衫
就冇係任何網站買過野

我仲有幾個新的，已經重用緊，又唔夠人搶。
唔敢出街，捱到返工拎小量口罩頂住先
網購好多一係cut單，一係去到2月底3月先有貨。
有存貨的，可唔可以唔好搶太多，
留返d口罩比有需要既人

我返夜校 根本唔夠其他人搶
仲要岩岩開學 走唔到堂....

唔係唔比香港人去咩

香港人可以去，但係台灣都搶唔到口罩了

我朋友返到台灣想買多轉都冇 要預訂....
佢有台藉

萬x,屈人寺一返貨已經好多人搶，好似話唔係日日有口罩返

我上次已經係5點鐘（收到消息後半個鐘）按入去排隊
但係排到11點幾賣曬....仲可以點

太耐一個啦，問親戚朋友送一兩個比你啦

同埋我都唔會買萬X 支持誠哥

退會點
直接畀佢cancel

無豬嘴買返個先
濾棉貴過口罩但未至於斷貨買唔到
命仔緊要

巴打可唔可以介紹下 邊到有豬嘴賣？
我係網上購物既白癡黎.....

訂單已無效

普通五金都有。。。
6502豬嘴+2097濾棉都夠做
不過豬嘴要每日消毒用酒精或者1:99抹乾淨消毒

用酒精抹一次先

咪撚on9 佢地奶野 咪一樣傳染你
要戴就要全家一齊戴

係未入到貨之前慳D用

唔識網購?

你邊日訂
我果堆全部preparing for shipment
好擔心

要重用都搵蒸氣熨斗熨下先 殺殺菌